各位ching 做愛嘅時候耳邊會響起咩歌...

我同男朋友做愛嘅時候...
佢會一邊唱嘎嘎嘅該死的溫柔一邊吊禾...
聽到就算幾通都會即刻好似溫柔好多...
想知再講...

Happy birthday

無雙譜

Fok yuen 甲

衝衝衝 放上攻
射射射 射它吧

快

不要低頭⋯

只差一點點 即可以再會面

誰人做愛大大力，
成條入晒極刺激！

成條入曬入曬

Rbb

I like to move it move it

只差一點點先可以再會面

我就唔信樓上全部都做過愛

TWICE-WHIT IS LOVE?

我都唔信

Party with tl

我是憤怒

Kill this love la
做愛仲問咩係愛...青頭做愛咩...

龍舟競渡個隻

violeta

你同牙邊做愛

同izone邊個做愛

搞事？

快搶攻

今次撐賓妹

同射精rm
唔屌v囝

牙演

3p？

注射

which 3?

wet dreamz

義勇軍進行曲

閉起雙眼你最掛念誰，眼晴張開身邊竟是誰

九因歌

Nothing gonna change my love for you

別講笑 小鳥爆開了

仲未有人講十面埋伏

無人想知你同條仔搞基阿
死GAY佬

你講緊古曲定eason嗰首
後者鮮的話建議你驗眼

落花流水有冇ching睇過

careless whisper段前奏

止戰之殤

Work work work work work

實現願望用努力 實在做事用臂力
利申：講緊打飛機

禾梨演

小鳥爆開了

將個膠笠帶落何B仔～

三個女仔挽咩好

richard billyham 嘅歌

磨豆腐
三頭龍

Hey jude , dont make it bad

勞斯. 萊斯

四目對望然後 除下襯衣

伶淋六、長衫六，
高腳七，仲有一隻大頭六，
二三更，瓜老襯，輸到我木。

足球小將
衝啊衝快搶攻，射啊射射她吧

同牙演做愛個陣用佢la vie en rose啲舞步大力抽插佢

繼續繼續
我俾碌蕉你含
俾碌蕉你含
唔準嗌攰繼續含

含jer和遊戲 你那快閪交給我

雙節棍

起來 不願做...

少女唔鋤愛阿婆呀

Affection

How could this happen to me

我不能忘記你

但願在你的閪窿中亦有著黎明娜璉

盡快將 憂愁眼睛 憂愁面孔
憂愁內心 拋棄吧
找回你的微笑嘴巴 一同和唱 可以嗎
啦啦啦啦 啦啦啦啦 啦啦啦啦啦啦啦
一同拍掌全力讚賞生存是有價

喂有冇牛油帶過嚟呀 冇帶過嚟呀 夾硬嚟呀

Gucci gang

我碌野漏水 屁股流血漿

One more time, one more chance

利申：早洩仔

歸家的信號

連登好多人都應該係<<菊花台>>

exo love shot..

Baby baby oh

Baby baby oh oh oh

一個正常嘅成年男人
如果冇社交障礙嘅話
正常都會有過性經驗

快撚啲插 動作很豪華
好撚是好奇 快撚啲插 出力留番啲氣
你替我打飛機 連喉嚨亦要沙
碌鳩可插柒你 喝一杯茶

一個正常嘅成年男人
如果無社交障礙嘅話
正常都唔會做愛諗歌

careless whisper

錯歌詞喎

I LIKE TT

南韓男星Ryan Bang長期在菲律賓生活，日前他在節目上表示，TWICE的名曲《TT》在菲律賓是不能播的，因為「TT」在當地有「男性生殖器」的含意，加上舞蹈中有雙手向下指的動作，很容易讓當地的人誤會，他笑說《TT》在菲律賓已經不是禁曲，而是根本不能播！

安全套掉下來...

尋秦記：呀～

閉起雙眼你最掛念誰
眼睛張開身邊竟是誰

閉起雙眼你最掛念誰

eye of the tiger

人在遠方 蟬沒有和唱

我是一隻小小小鳥

你想相戀的高估你
還是失戀的憎恨你
難道愛情 需找兩個人優點去比
每次給挑選都被拋棄
其實我以心來挑選你
卻像 競技賣藝遊戲

「做咩呀?」「唔知呀」

I like tit tits

龜頭會掉下來

點解唔會-3-
試過去蒲扑嘢果陣
耳邊
ella ella ella ella（ggbb)
咁響起

收嗲啦死gay佬

==

努力造人
誰怕氣喘

gay

在你西窿中穿梭 我用乒乓波～ 塞住你個蘿～～～

喂使唔使咁串？

得幾個巴打講無雙譜

唔記得咗你仲係青...

條嘢細，我當初屌你閪

小魔女do re mi

難道沒練習太耐，感覺都追不會來！
然後自己打搞掂，女朋友會對住我喊，問我係咪已經愛佢，我同佢講肉體上既愛，不及心靈上既交流！

片呢？

壯舉
注射， 終身的愛情
身體裏寄居

錢汪~~~~~獸了核

愛是永恆，當所愛~~~~~~~~~

今晚扑野夜唔夜呀～～

Richard billyham

lucky star

世界真細小小小，小得真奇妙妙妙，實在真係細世界，嬌小而妙俏。

屌撚死你 屌撚死你 呀呀呀

冷雨夜

遇怪魔我即刻變大個

繼續上 全力上

我要扯 我有壓抑需要發射

跑馬

回望最初 漆黑裡緊張的碰撞
雷電重擊 在一刻交錯
不安神情驚慌 還覺驚嘆徬徨

每次給挑選都被拋棄 其實我以心來挑選你
卻像 競技賣藝遊戲

速度 速度 一秒兩下既速度

小妹未成年==

留住溫度速度溫暖和憤怒

閉起雙眼我最掛念誰 眼睛張開身邊竟是誰

閉起C眼你會插住誰
打開C眼碌9頂住誰
感激車站裡.....

一一如一
二一如二
三一如三....

咁要同牙降挽挽

小妹

真的愛你

繼續上全力上 無論每個對手招式多誇張

將軍令

小妹係一位品學兼優嘅好女仔黎
唔會同啲fuck boy挽==